# Управление проектами интеллектуальных информационных систем

В данной работе нам необходимо показать свои навыки в управлении проектами. Для примера выполняем задачу создания проекта, в которую входит две части проекта по вариантам.

## Установка и запуск.
1. `cd ./path/to/project/src/main/java`
2. `mkdir ../classes`
3. `javac -d ../classes ./ru/kotyukova/getpow/Main.java` или `javac -d ../classes ./ru/kotyukova/sttable/Main.java`
4. `cd ../classes`
5. `java ru.kotyukova.getpow.Main` или `java ru.kotyukova.sttable.Main`

## Задача-1.

Пользователю предлагается ввести данные: __a__(число) __n__(степень).

![PowRecursive](./img/pow-1.png "Ввод значений")

- После ввода данных вызывается рекурсивный метод:

- В котором проходит ряд проверок на отрицательное, четное или нечетное значение.

- На выходе получаем результат в консоли.

![PowRecursive](./img/pow-2.png "Вывод результата")

## Задача-2.

При запуске программы, пользователь попадает в зацикленное меню.

![Menu](./img/menu-1.png "Меню")

Возможны 3 варианта действий:

- Вывод информации
![Menu](./img/menu-3.png "Вывод таблицы")
    * Информация подается в виде двух таблиц, первая для студента, вторая для его зачетной книжки.

- Ввод информации
![Menu](./img/menu-2.png "Заполнение полей")
    * Ввод информации предполагает заполнение двух полей: ФИО студента и его дата рождения.

- Выход из цикла меню.

